其實連登有冇自創潮文?_?

以前開高登都叫有野可以笑下
而家開抄登, 上熱門page 都冇野笑到出聲

香港唯一有創意既地方都冇撚埋

落雨炒蛋

最新山竹波台狗潮文

哩度根本係discuss 兒童版,叫X登知唔知醜架連狗

導盲犬
不過都好耐之前

黃雨

都係二次創作

唔講咁多

自從呢篇野出現左
就實有人打句 好尷尬
已經嚇走一班人

nmd潮文

唔好on9 啦
抄登仔見有人開post 作野
唔係 回尷尬就回0/10 笑鳩人
邊會有人想開post

想我嬲？

所